望住個夜景 對住個海扑野真係一流

唔撚係我啊屌
我做人做到 仲衰撚過隻狗

肥

燒春袋啦

你以為你真係人?

隻白狗無表情死魚
心諗:搞完未啊

好似得人同海豚扑嘢係會有快感，其他物種都係痛到pk

只是胖一點
請尊重謝謝

雖然肥 但仲搵到自己條jer jer仔

冇阻人 觀賞下啫

網上公開警員容貌及私生活 已違反國安法

沖涼淋唔淋到jer jer

拉我呀屌你老母

狗都唔撚屌

真？禾未試過

屌佢好
唔好屌我果個

野戰

有時打飛機仲開心 冇咁多煩惱

呢個又真

人同海豚扑

見過城仔真人 大隻到一拳一個連登仔
仲敢串佢

邊個人同咁多獸搞過